{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 태기산캠핑장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数を受け取る場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設利用時の毀損や紛失は宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場でおいしいパーティーも楽しめます。 入室時~22時までご利用でき、炭とグリルの料金は人数によって異なります。 駐車可能なスペースがあり、近くには最高の天然渓谷があります。 泰基山キャンプ場ペンションは登山道周辺で、屋外に共同シャワー場と松公園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の受け入れについてご連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数を超える場合は予めご連絡ください。追加人数によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損や紛失は宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。また、バーベキュー場でおいしいパーティーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "近くには最高の天然渓谷があります。また、泰基山キャンプ場ペンションは登山道周辺にあり、屋外に共同シャワー場と松公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 493
    }
}